老鳳建議向油尖旺市民提供免費香煙

根據老衲-嘅講法
吃煙可以預防武漢肺炎

仲有統計數字
武漢肺炎｜印度研究發現3類人染疫機率較低：煙民、素食者和O型血人士

無論吃煙定係食煙都有助預防武漢肺炎
所以應該向油尖旺市民提供免費香煙

你開post十個有八個都係垃圾

實屬難得嘅人才

我建議最好落地府staycation 行1轉

昵條友似渣白卡

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問假扮中立藍(狗隻#364663)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

[url]
[/url]

【航拍 | 佐敦封区万人强检 争取48小时内完成】由1月1日至20日，佐敦指定区域已有162宗确诊个案，包含56幢大厦，亦有多幢大厦污水检测到阳性纪录，政府今日（23日）决定引用《预防及控制疾病》第599J章规例，实施“留在原处所”检测令，政府已围封指定区域，即甘肃街、炮台街、南京街、吴松街内的范围，牵涉人口约1万人，展开更进一步的“须检必检”的行动，争取于48小时内完成，目标达到“同心抗疫、小区‘清零’”。（大公文汇全媒体） 华闻头条的微博视频

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問含柒蚑那市民(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老鳳啲post 冇老衲回應唔好笑

因為老鳳開post唔保證好笑

老鳳你扮唔到納dee架啦

扮你老母咩
老鳳一早講明係老衲-門徒

人哋有話收你咩

gchi老鳳但呢個post真係多咗

佢應該入青山

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問BBBBBBBBBBBBBB(會員#146030)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

燃點香煙飲花酒，

你個底花撚到咁已經係人都唔信你啦
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我不是她(狗隻#146030)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我不是她(狗隻#146030)係分化兼奶共狗，專門分化外國與香港關係，兼且係CCTVB打手

屌你老母臭閪，分化夠外國戰線未呀?仲嫌唔夠多敵人?